科大係咪得返大陸人讀

啱啱喺彩雲搭91M去坑口
去到科大 上咗6~70個人
之後一聽 全部都哇 靠 操你媽的

好啦 我到咗 落車
又唔撚識讓嘅 係要人推開先知咩事

我好撚認真問
科大係咪得返大陸人讀

問過吾城未？

支那生多數住campus

咪問吓囉

科大下年開始會收多至少1000大陸人上堂 到時仲多

你呢個鐘數，多數係master course

10後都係講呢啲嘢
過多幾年浮咗面你就知